新垣結衣（100）就算是百份之一 遇上了就是百分百 遇見你是億萬分中的奇蹟

溫馨提示：頭post出齊先好留名
🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉

幾個月嘅時光 眨下眼就過左
希望大家可以keep住呢份熱情
即使大家係唔同既地方
都係喺同一個天空下 喜歡同一個結衣

標題來源
cb、heavenly days 歌詞

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：

日本無分男 / 女主角呢樣野

得一個主演，好少會有雙主演

例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

綜合下載(由星空巴提供)

隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批

無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候

常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

第一個留名

留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)

挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。

藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。

白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！

緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。

冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。

藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。

面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：

「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

慶祝 100 post 達成奏樂

真知子黨萬壽無疆

第一

負皮

100！！！！！！

lm

Post100留名

Post100 第一頁留名

1001

第100個post

100 lm

LM

post100~

第一頁留名
100post

100post留名

異教徒100post留名

渣ga

第一頁

今日子
100Post 留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

100post 留名

好耐無見

星空巴偷步

閒人巴

咁撚快既,上一秒仲f5緊

40秒無左第一頁

慢左

303

差啲跟左星空巴偷步

Lm

1000刷完今日本？

成功喺第100個posts第1頁第1個留名

100post梗係要留名

閒人巴 好掛住你呀

好多老seafood返咗黎

嗚呀好耐冇見呀

閒人巴係咪要宣佈重要消息

係垣啊

挑戰1004

好期待

好感動 見到啲標題同相諗翻起當初入坑嘅感覺

好掛住大家

你仲要cut左我個(100)頭post添

我仲係CD-ROM
有冇巴打比邀請碼我

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

100回留名

別具意義
得星空可以

好開心

差ZARD

好感動

期待路人回歸

我好興奮啊.jpg

係100 Posy呢個大日子
本席正式宣佈
本席由Love and Peace教宗升級為
結衣教教宗。

第一個負皮係我比既
你地推得咁快係咪痴線，好在我咁啱上水唧，唔係咪冇得見證歷史

呢個真

星空巴係功臣唔緊要啦 冇佢嘅話好多巴打寶庫都入唔到

駁唔到

星空巴

搶唔到100頭post 添

星空巴萬歲

100 post第100個留名

我直情覺得由佢 cut post
成件事好完美

100

萬萬歲

哇 有人記得我 真開心
其實一路有跳住追post
個post去得快過里昂咁多點全部追得晒
不過好少出聲

1003

回哂塘喇 連張圖都冇

100post LM

mon住都比人無啦啦搶咗

火龍巴搶到#100

但搶左第100

大把人mon緊post

閒人巴出山

12點前爆？

怕咩醜

100Post上水

100回 留名

得104

你地第一個明星偶像係邊個？開始入夜了

Justin Bieber

post100留名

如果正皮可以回到150↑
成件事真係完美到一個極點

終於黎到100post 完全估唔到自己因爲一套逃恥而入坑 追左90幾個post

你係絲打？

求閒人巴cap圖賀100post crossover出山

推慢d可能得既

非也

遲左

2ne1
雖然係泡茶,但依家我都好鍾意以前d歌

Avril Lavigne

十六茶啲fd?

多得大家嘅堅持 好幸福

佢地散左好sad

我想開101

周姐撚 開不了口

其實個問題同開始入夜有咩關連?

100 post留名

真係好開心

佢d歌幾好聽

其實唔係堅持 大家都好享受

幾時輪到我開 係咪有人book咗

新垣結衣

100post留名
毒毒地睇左50幾個post

大家享受得黎 入post已經變左習慣

比個機會得唔得 好耐冇開

多得大家

已經去到唔睇唔安樂嘅地步

結衣BB未留名

結衣post鍵國

我web 同apps 一開都係結衣post

一起身就入post

你地好勁
我記得我好似係劉小慧定周慧敏

日日一起身就睇 習慣左

結衣會為我哋送上祝福

新垣結衣巴/絲唔知會唔會留名呢

set左娛樂台做一入既台
公海已經無咩睇過

你老姐

講笑

點解佢成日會有d小動作黎電人架

起身睇，扮工睇，食飯睇，屙屎睇，訓覺都要睇

推得好鬼快啊

100POST 留名

回復前排既速度

一日三post 不是夢

入坑以來終於感受倒

人生第一個小圈子post

我都係

年紀大咗 唔係好頂得順 驚泥足深陷
咁樣追明星真係會發癲......

癲峰時期一日兩個post起跳都咪話唔快

POST頭果個由1-100

追完post溫書，搭車睇gakki好充實

好少可有小圈子接受到我

IU

好正

年紀大咗有能力追星真係會痴線

感謝結衣

我愛結衣

係愛呀哈里

我想問宜家係咪直播緊垃圾馬下篇?
仲係親戚屋企未走得 冇得睇

100post留條腳毛先

多謝你哋收留咗我咁耐

播緊上篇就黎完

我都係 有愛結衣po
多謝大家 Love&唔識串

仲有15min

已經係大圈子

唔好咁講 大家一齊吹水冇話收留唔收留

其實我想入寶庫, 但個POST太快驚星空巴睇唔倒

如果星空巴見倒, 拜託你了 : kclee0429@gmail.com

睇返第一個 post 懷緬過去
原來只係119日前開

第3個post開始mon

狗衝番屋企劇透先

4 月我會坐飛機搵佢

我好似2定3 mon,跟住4開始回

即刻衝返屋企

第4
果陣肯定估唔到自己踩到咁深

屌！同bb約會！！！好撚葡萄呀！仆街！

同303一齊，不過記住揀啱酒店

睇吓睇吓就入左嚟

wrong link

自由行？

CR7 結衣100post極速第一頁留名

僭越ながら

我由1開始mon 但唔夠膽留名 第5po正式參拜 再入埋寶庫
多謝星空巴

我都係 mon mon下post就入左黎

點解泡菜字 我記得有睇過中字

你個備忘錄呢

100留名

邊度中字？

呢個

本身係mon住睇下寶庫有無更新
mon mon下就入就黎

你又知？
順便去探佢

多謝你提返我

呢個post又變到快左，多左好多新朋友

其實 有冇人留意到標題個分同個份字 火龍化好嚴重

時間過得真係快 原來入坑只係兩個月前既事
結衣post帶俾我好多歡樂 亦感覺得到結衣post真係有愛 仲有gay情

Post 100 留名，無追post, 跟不上了

我愛大家

我都無留意到
屌你火龍

仲有好多佢既poster

放開個女仔

第１００post都有痴線佬負皮

負皮佬都係我地嘅一分子

post 100 新人留名

啱啱睇咗第一集小馬，岡田死得好慘

唔好斬

第100回留名！

第一個係閒人巴

一齊睇直播啦

錯色

結衣總結左點解飛翔公關室咁好睇

小出惠介 ok

請問四月坐飛機去搵新垣結衣時，見面要點稱呼佢？
叫佢新垣結衣？yu 依 踭，定....?

我集集都睇到眼濕濕

屌我都係

又話年紀大唔可以咁痴線 依家就講d咁既野

希望我、大家、呢個post一直可以走落去

我都好仲意睇空飛
佢所傳遞既訊息好有意義

樹多村光の奥さん

見到成班人好落力咁做同一件事 好熱血咁 互相支持

我去佢老家，應該會見到佢，我會好客氣，好似朋友咁
我好斯文

室長老婆/救人2選1

yui chan

好句好句

終極痴線佬confirmed

去沖繩？ 應該見唔到wor

腸

笑

下篇開左波?

中埸休息緊

假腸王

cm ing

播緊cm 而家中場休息

火龍巴

打機要改名
女角又想同結衣有關係
今日子掟上今日子Gakki新垣結衣結衣BB結衣bb結衣bbg梅村光黛真知子真知子
全部都比人改哂

仲有無建議???

第100post LM

我愛新垣結衣
呀！呀！呀！

你去老家單下機先
我去東京同佢行街街

松下將子 小馬角色名

好心動

第100個post 留名

松下將子

松下將子 連登都未有

我醜樣過新垣結衣

你啲歌好好聽

好波
我都唔記得左

你咩意思
講到好似結衣好醜咁

依到都好多名俾你參考

戀愛了

多謝支持 ~

Miss 左搶第一頁 屌

佢拖住結衣呀

你諗多咗，只係陳述句

松下將子(馬伕) ?

柒字留名等熟肉

溫完書留名

白醫師

點解閒人巴仲未宣布

食緊馬肉, 中場休息, 留個名

下集開始

感謝你啊星空巴

星空巴 呢個係今日整嘅"戀愛部屋"暫時修正版字幕 放住先 好過原本果個

想問macbook字幕點搞

same

咁靚都話柒 我真係唔敢po我果啲上黎

呢套咩嚟？

之前見過人解答 但我直接飛左

已up，thx

相遇

上post 1003

推一推 我都想問

閒人巴宣佈1000刷逃恥

星空巴我想入寶庫
GAKKILOVE2017@GAMIL.COM

裝 mac media player

bilibili個上集聲畫不同步
一開頭就冇咩嘢
越後delay就越勁

下集聽日先睇
不過條link好似死咗

100post決定用依張留名

唔依家睇？

做咩唔睇直播？
B站有新LINK

佢食煙既？

最尾都係睇唔到直播？

而家先睇到呢張
有冇巴絲認得晒係咩moment?

吓？

頂攰到訓左兩個半鐘。。。。。。。

100post 留名！

咁快post 100

睇到 但係睇漏咗幾分鐘
加上冇留唔到言
索性自己睇算

基本啦

連我呢啲新人都認得哂

認得右邊嗰行第二幅

絆～走れ奇跡の子馬～「前編」の平均視聴率は7.3％

3月23日に放送されたNHK特集ドラマ・絆～走れ奇跡の子馬～「前編」の平均視聴率は7.3％(ビデオリサーチ調べ 関東地区)を記録した。出演者は役所広司，新垣結衣，岡田将生，勝地涼，井上肇，小松和重，甲本雅裕，金田明夫，渡辺憲吉，佐々木すみ江，友倉由美子，吉岡睦雄，西山聡，岩松了，田中裕子 他。原作は島田明宏。脚本は金子ありさ。NHK特集ドラマ・絆～走れ奇跡の子馬～「前編」はNHKにて19:30-20:43に放送された。

里昂~!

真係7%
邊位巴打神預言

上面第二張唔知咩嚟
同埋第1幅嗰陣未開始MON POST
見證唔到嗰一刻

咁低既
無人睇垃圾馬

邊到？

都ok呀

係喎

第100 post，強勢留名

100 POST 釣咗好多新名出嚟

返黎啦

放工?

火龍絕對係假腸
佢講點叫結衣嗰到已經證實咗

假腸中既高手

坐多半個鐘就放

睇到好sad

其實有啲唔係新名嘅
係好前post數就開始係到支持
但係中間太多人推得太快都廢事追post
我已經係咁
淨係開個圖片模式追post算
見到100入黎睇下
利申 老屎忽

飛翔真係一流

我都係，前幾個post先返黎
不定時潛水

三粒melty kiss

結衣額頭粒暗瘡

好多我未見過既老前輩同新人

大家好 我係

其實我當時鳩改㗎咋

嚟到100post
up張逃恥最令我心動的一幕

再嚟小稻稻

三粒點巴唔好介意

終於得閒入嚟100po留名
由之前追po到依個幾月開始入嚟間唔中講兩句，識到一班好有趣嘅巴打之餘，更重要嘅係傾得越多我覺得自己中毒越來越深越來越鍾意結衣

頭先嗰場又見到學生既飛魚,覺得社會好痴線,我地只係社會眾多痴線中既一小撮正常人

但佢似乎好中意

跳住來追

同埋太多gif
就算用電腦睇, 一路scroll down都好窒
追嘅意欲大降

有d係舊d,大部分都好新嫁喇
係咪紅白果張?
果晚大家一齊留守為左睇佢幾秒鐘

選擇活落黎既先係痴線 唔痴線係呢個痴線既社會生存唔黎

痴痴呆呆坐埋一枱

大家好，一百啦，好感動

咁似形容緊呢度

oi

叫你呀今日子探偵

垃圾馬唔好出聲

再貼！

點解唔見哂D臉孔
多咗咁多新丁

閒人巴今次幾刷

你miss左幾十個post

閒人巴，報一報數可以嗎？

思考成點
我係世界第一

咁大個熟悉的面孔見唔到

最記得閒人巴啲cap圖

呢份禮物我唔會唔記得

我希望會見到佢....
握下有, 影下相都好
唔係夢

連打錯字都係經過計算

召喚梅村光巴打

走啦侵

連去邊間酒店都計過度過

侵侵你係咪無入直播？

我改左名呀我係zion

心機好重,一開始就控制住眾人既心理,眾人皆醉火龍獨醒

冇 做咩

侵去咗遊

莫老屈

第100 Post留名？
有冇巴打認得我？

頭先我哋一路等緊你

你哋喺呢度出聲丫嘛
我都唔知

咁啱睇左bomba條片,咁似嗰首唇上主題曲個mv嘅屌

叫你一齊睇下集又唔應

認得 你成日搵唔到蕉碌茶嘛

有

邊條

絲呀~哇些~囉依Me~

我嗰時睇緊上集
我一分心就睇唔到

Tokyo Heart > all

瞓先

蕉落咕茶>all

你話睇完上集聽日先睇下集個陣好似啱啱開

想入去同你地傾計 但唔想睇小馬

咁早？

點解唔想睇

見證歷史既留名

我覺得小馬嘅結衣少咗啲in味

想自己一個睇 咁多人睇會冇feel

想入去睇小馬
但睇chatroom搞到無睇過小馬

咩叫IN味

求其睇下,再得閒自己重刷
果晚睇完生肉,再自己睇熟肉
成個feel

都係咁撚悶

我都唔知
腦海突然出現呢隻字

Lin

好悶?

乜野in味 好老土

節奏有啲慢囉 但對於啱啱睇完SMILE 嚟講完全接受到

第100 post 留名

頭半個鐘ok的, 之後節奏好慢
尤其第二集

新出咩人生嗰條

我記得最初係有人用in味來形容小稻稻

節奏太慢,睇過smile覺得自己抵抗力已經好高
唔洗抱太大期望

睇結衣喂奶

Google咗 林振英巴打

新手留名
請問結衣有邊d劇應該睇先

Bomba

好耐無見

真係好耐無見 少左你啲binc圖唔得架

今日子 必睇

路人巴

睇番binc list都冇乜新野

你好似唔記得貼返幾幅圖

里昂真係好垃圾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
聽日就切左你黎食

100 post喇! 終於100 post

現正上映legal high

播到電車，腥些呢？

z巴好似搵你,唔知佢今晚上唔上水

好耐冇見

今日子世界第一

prof搵我做咩

召喚prof zard到100 po old seafood好多都到齊喇
華田巴係唔係度

我喺結衣post度召喚左你好多次

佢唔係一早覆過咩

潛咁耐是不對的
巴打

有depay同lacazette唔算廢啦

改圖達人 盡在路人 welcome back

出現了!

303係咪old seafood

我四月黎搵你

垃圾馬

六師弟歸位啦

其實你係咪唐氏綜合證

個個都四月去日本

屌點解隻馬唔改做鍠鎷
必勝

其實你係咪火龍綜合證

有邊幾個

6月

第四期

有機票優惠
想去代官山食燒肉

馬睇會

專登㗎

你隻腳係咪殘廢㗎

想去桃柿同柑日籽既景

唔係咁嫁

毒j無人理

btw睇咗lh1+兩集lh2, 真知子種性又係另一種可愛結衣其實真係幾厲害

好多老seafood返左黎

我會去大半日橫濱

5月

叫白石醫生幫你check check

仲未plan

好驚到時係機上相認

真知子世界第一

兩日一夜時間要善用
偷咗兩日無堂嘅日子

柑日籽世界第一

好彩我記得有SP出咁啱上水，你地改哂名，又推咁鬼快

係咪慢啲你就浮返

大家都好掛住你呀

uo

我老婆bb好正

第一百個post要留到名

一百po留名

多左好多人嘛閒人巴 推快左都無辦法

俾個排骨佬摸身摸勢

屌佢老母啦，亂摸我老婆

今日子鐘意戈type

其實我冇改名

100post

舊人回歸留名

好彩佢得一日記憶

睇完垃圾馬回歸

你改左就大把人搶你個名

嘩 爆花K啊 變番呢個名

第一下個表情成個傻仔咁

勿屌

樹巴開po大成功
啲人都近乎齊曬
呢個時候要賀一賀佢跳返隻恥舞………

唔係100post留名嘅話對唔住自己

又刷返父女，啲中學回憶返哂嚟

懷舊mode?

呢啲叫可愛
雖然真係成個傻仔咁

自貼跳啦prof

又係啲似曾相識嘅名

有請zard巴表演戀舞

排骨佬係後面

話時話，依套有重制，好想睇

贊成

１００留名

btw konosuba睇完第1季
魅魔果集,笑到我差少少就窒息
雨宮天配低能女神又唔錯

第2季比第1季更崩

支持

Zard巴又潛啦

op崩到

做乜個個叫ZARD巴跳舞?

乜唔係ZARD絲咩

叫火龍果做你parter?

我唔識跳舞...

好感動,估唔到佢到100post想送咁大份賀禮比大家
為做善事不甘後人

笑到我好肚痛呀

火龍巴打唔係4月過去搵結衣跳咩

笑死我啦

係呀...希望見到佢屋企人先

你cap 埋我出黎 我想改下個image ...

咩事唔開心? 巴打?

唔洗改啦 呢個image好啊

剩係追post無睇LIVE會唔會miss左好多野

miss咗火龍果

頭先我都feel 到陣假膠味㗎啦

聽日仲開唔開直播?
啱啱返到屋企唔想開電腦
聽日放下假終於可以睇

大家組隊跳呢隻
加返個御用表情先

睇完LH2 EP6有啲sad啫
睇埋落去就無嘢

好笑啊依套

啲人追擊緊你喎,小心啲

好睇

zard 巴想做邊個

我估係Ex~~~plo~~sion!

第六集尾堅係好撚sad

重生版

UFO

無人live 播....我都想睇...

百post留名

謝謝，加油。以上。

京大畢業禮

遲啲播

有無巴打睇緊呢個post

我要做kazuma把配劍

其實係去攞情報

呢個原因好似係作出黎既？

年年如是gala

痴線post

繼續說我壞話啊

好撚驚蟲

應該係將錯就錯，加唔會落自己面

zard 巴真人見到

還有呢？還有呢？就這樣？為甚麼不罵我？

我想要佢招盜竊
用途緊係同佢一樣

這裡沒有我的容身之所了嗎

我覺得係囉
個陣睇佢踢走真知子但仲有幾集，就覺得真知子遲早都會返古美門身邊，唔係去攞情報仲有啲乜所以我覺得一切只不過係計畫

深夜留名

應該係全世界參加門檻最高嘅 cosplay 活動

首歌又係咁晌個腦loop唔使瞓

現在是你破

cause baby you're my number one

易住摩～

牙呢㗎多

多奇多奇沙些路

睇緊逃恥

Create Water~花鳥風月~~

屌你左面個平匡肥撚到
肯定比bb飛左跟住自己食雪糕食到咁

偽毒

Excalibur!

無啊有出舊職員邀請不過我同樹巴一樣唔洗返工都喺情願宅喺屋企

巴打可以去google下2010果屆

扉真係好好聽

出面公海又蔣巴又特首，入返嚟平靜下先

無野舒服得過痴係屋企鳩fingfing又一日
睇下結衣綜藝，追下post，睇下動畫
咁就為宇宙出左一分力

唔知發生咩事，但唔想知，費時煩親自己

自推

有咩舒服得過返屋企

蔣巴果個就算啦 我諗睇完都係浪費我時間

真係好正
好治癒

這裡有你的容生之所

replay緊第3次

自己改啦

你好

我要做廢中

廢中跳恋舞

被逼找數

仲有hug

skip佐幾頁都要推返上嚟

你知我有小氣簿嫁
skip幾個post都會推出黎

啱啱睇第2次LH2
特登睇bluray版
但啲字幕好似甩甩哋

嘩係出面見到，有無人知呢隻餅邊到有得買？
以前成日食
依家附近完全搵唔到呢隻餅

樹多巴幾時開s2,上面個金字neta源自s2

邊度黎

同問

扇

應該聽晚/後日先
點都會呢個星期清左佢先
4月我個list有15套
一日訓少2個鐘，每日就可以補6集

早抖 我愛結衣

上網搵到 唔清楚

留番個靚名先

到個靚名

淨係記得隻貓奶腳個段

進化了

100 post 留名

幫樹多巴推一推

浮世繪先正

其實幾鐘意進化論個feel

真心全部都咁好聽

同意

瞓啦大家早抖
聽日要北上，可能追唔到post，各位手下留情推慢少少

無容置疑

點解我web版入唔到post

新入坑
有無巴打可以慷慨咁比張戀舞既iphone wallpaper我

我入到wor

用過呢張

已經好耐無出公海睇POST 呢係呢度好開心

公海好危險 而加無乜都唔出去

第100個post留下名先

想要呢張原圖

惠康百佳無喇咩

想要劇入面紅色冷衫

習慣左一問lihkg就入結衣post

新人留名

好似有 之前公司買零食買過

雞餅 老屎忽既回憶

睇完小馬，我應該唔會睇第二次

想要呢張改圖 drug life

thx

巴打
我哋之前討論嘅成真佐
未到4月

仲有無人?

で？

火龍巴呢個時候要發功

仲未訓?

｜
你有心事要傾訴？ 無喺呢個鐘數見過你

獨佔

無,呀, 大家都仲未訓?
我未眼訓,,,,, 依家有D 眼訓

你好難見呢度有鐘數無人嘅
唔洗返工咪大把時間磨爛席
睇曬結衣啲劇未

Good Morning 初試整gif

いやなことが、
ひとつもなかったら
うれしいことが、
わからないかもしれない。

嫌いな人が、いなくなったら
好きな人が、わからなく
なっちゃうかもしれない 。

それじゃ、いやだし、
だいいち、つまらなくなる 。

我發現左啲好得意既野
相遇
戀愛部屋
逃恥

都係303室

定其實已經有人發現左

可以咁講但基於編劇不同我通常都唔會將前兩者同逃恥對等，

亦可能喺野木有意無意嘅另類延續，因為303喺逃恥入面搭eva neta有另一層意思

注1 今日子都有303
注2 無錯之前呢度有討論過

結衣BB

早晨呀

早晨

早晨留 尋晚同屋企人嘈咗幾句 聽唔入耳
燥到我一粒字都唔想同人講嘢
晨早流流又要返工
唔聽就唔好聽

呢度總會有聆聽者嘅

大家都咁早
利申:未瞓

100 post獨佔

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

乜原來今日子都有
遲下重刷要留意下先

星期日朝早就係獨佔好時機

屋企唔啱聽嘅嘢我隻耳已經自動過濾

嘈嚟都冇用

love and peace

你又改變唔到佢，佢又改變唔到你，不如慳番啖氣好過

家嘈屋閉又似乎喺到頭嚟乜得著都無，定有得著而我唔知
我就見過有學生分享佢屋企人話一家人有嘈吵先為之正常，各位又點睇

我就覺得無得比較，標準係點定出嚟、邊個定出嚟？所謂正常其實都係只可以同自己屋企比較，平時屋企一粒聲都無，今日突然嘈吵咁咪唔正常，如此類推。每個家庭，每個人都唔同，點解一定有一套標準強加去人地，去量度人地？

agger 始終人人有自己嘅標準 相處得嚟就可以

老土啲講
家家有本難念的經啊

巴打似乎喺極傾向理性果批；
一旦同社會家庭等至高大原則有異都會俾到看似無謂嘅壓力你自己

做自己唔影響他人唔容易，何況大部分人都會下意識地去影響周遭他人，善意惡意？

正常與否任誰定，家家有本難念的經

「參一生參不透這條難題」 寫得真喺好

不過講就易，點會做到唔量度人吖 你見到個陌生人都會睇下佢靚唔靚啦，有幾多個係做到真大愛撚。
P.S. 我支持大愛㗎，不過係呢個世界唔會行得通
，如果真係有天堂就可能有嘅。所以大愛都係等死咗先諗啦。
P.P.S. 不過耶撚嘅神都唔係大愛啦，所以大愛收皮

好鬼憎佢哋諗啲嘢係理所當然咁 人哋咁做我就要咁做 講一句 搏你10句 呻下都唔得喎 垃圾7-11真係辛苦 人工又低到呢...做咗差唔多成年都係咁話喇 又話我EQ低又剩 最衰我冇乜特別技能 應該要捱到畢業 口口聲話係為咗自己 其實我自己根本就草唔到好多錢 佢話我唔算俾家用 只係俾翻自己嗰份 唔算養佢嘅

我都唔知算唔算理性喎，因為好多嘢都會諗過度過先做，但係有時又會突然爆發乜鳩都唔理做咗先算。

咁即係搬出嚟嘅話對佢無影響啦

搬出嚟唔易架

係唔易呀，只係不失為一個方法。
睇下垃圾絲覺得值唔值姐，係屋企捱落去都唔易㗎

下意識可能想為子女好（家長mode鞭策mode)
卻忘卻生存於社會喺需要尊嚴呢樣野
需要慰藉之時換來嘅卻喺難堪嘅鞭撻

以己待人從來都喺紙上談兵……

凍

落雨凍凍地 幸好無街出

我是一個西伯利亞人

冬天的冠軍

唔想起身

唔凍個陣都唔想起身㗎啦

9點起身留名
準備下午睇直播

大家早

進化失敗

有時真係唔迫得 雖然都知屋企有困難點都要負下責任減輕下嘅 但我唔想下下都同其他比較喇 鼓勵下唔得 但又唔可以話佢唔好嘅 平時都對我哋ok好啦如果有父幹就唔駛煩啦 有時好羨慕有爸爸 返工嗰陣特別係禮拜六日 見到一家大細玩都好羨慕 下意識嗰下好sad 可能我冇點經歷過

ezgif條link唔係俾你貼圖架

欸 我同抱抱巴一樣出404 web版睇唔到 手機無事

今日場大龍鳳要成為香港一大笑話同恥辱

一條心 支持林鄭 Love & Peace

100!!

單親無爸爸 互相鼓勵
生活一樣咁過 因為慣左 已經無諗自己原來係唔正常嘅家庭
人工少都出一半比屋企 捱下過下又一日 比較慶幸媽媽係好少嘈我 最多有時用黎同人地仔女比(讀唔成書
不過慣晒 總會和氣收埸 無隔夜仇
無可否認 有啲家長係放唔低果度氣

紅富田回歸

尋晚先講起你

留名睇林鄭夠票
薯粉同啲反薯格劍

心諗講到你地好似有份投咁

上大部分社交媒體,全部都幫緊啊民主之父做勢,連張圖都整得靚仔過人,下面啲港豬仲以為勝利之日,好撚噁心同好笑

其實撐邊個都係死

我已經唔想睇到unfollow哂呢d page 愈睇愈火撚滾

根本應該投白票
無啦，選委選舉果陣，明言投白票嘅都選唔入
連高等教育界都係咁，投哂成班建設民主中國嘅入去
投白票，起碼唔好連個勢都輸埋
投品客，即係點？你認可佢呀？
成班友唔係以為品客真係會好過奶媽呀？

食下花生算啦 我地呢d冇票投既

仲嬲過睇時聞 港人講地

村民好似係咁諗 民主之父喎

我個tutor有份投

父幹呢個問題其實之前討論過 家家有本難念的經
每個人追求既野都唔同 我屋企可能相對富裕 算係小康
但係由中學開始就俾屋企不停灌輸 你一畢業出黎搵野做就要開始儲好多錢 快啲儲好一筆錢 之後屋企會補貼你去買樓

又話買樓就要死慳死抵架啦 我地以前都係咁捱返黎 乜出街食都唔敢 平時放假又好少出去玩

一直都強調為你好 將佢地既諗法套落我度 要我行佢地鋪好既路

每個人都有每個人既故事 你可能而加面對不如意既事 但最起碼你有手有腳 健健康康
小弟我dse完之後出過意外 差啲變植物人 好彩手術成功無事

love & 唔識串

兩年前話we'll be back 原來係back to撐曾俊華

我就算有票都只會投佢

太自作聰明了吧

我又好想薯片做到，跟住大巴大巴車落啲港豬到呀

我明白點解選委會投JT 但之前班黃絲一窩蜂支持佢係咩玩法 跟本比班有權既人、傳媒玩緊

agger

我宣佈實栗當選

選呀選呀 好似選雪條咁選呀

痴撚線老師

你哋平時揀雪條唔會揀吓先買架？咁多隻味

痴線佬 抄下十戒啦

大約幾時知結果

新手留名第100個post

好似係夜晚10點

放完負之後好似舒服咗 識諗咗

結衣post將無限負能量轉正
加油

早晨 痴線佬們

係盒裝MeltyKiss

笑下先啦

呢個post係近排最多正評

你係封面喎

100post加廢馬多左人上水

凍到呢
出街？不了

琴日仲個個話難
明明就好凍

等緊支筆上水繼續逃恥

今日就真係係凍既 但尋日真係唔凍

100post標題係cb cb3會戰勝歸來

痴線佬早晨
今個POST好多正皮

頭先無聊起底睇左睇cut頭post果位人士 非星空巴
原來係懸念巴改左名啊!!!!!!!!!!

星空巴係星空巴
星空巴下面果個先係懸念巴

改名洗底

好掛住佢嘅精神分裂

甚麼都不算甚麼

琴晚發晚終於夢到結衣
個夢仲要好長

痴漢

係囉

真係好開心
瘋狂抱抱

我就夢唔到，不過一起身佢就喺我隔離

準備開台?等左呢一刻好耐

懸念巴啲小妹阿叔

起哂身未？

洗唔洗晏多陣

未啊,下午開?

岩岩入坑時試過，之後就無啦

睇咩？

今日又凍左

凍到我硬哂

播澀谷15啦

今季富士既日劇好似幾有睇頭

逃恥都未播完

飛翔?

偵探果套係咪富士？

係，仲有小栗旬個套警察

一睇都估到係303講

點解會咁
明明琴日淨係得星空巴cut左
突然多左個

什麼都不算什麼

其實本來就喺度
不過係星空巴上水
影響咗我哋

利申鳩up 其實我唔記得

琴日已經有

想點？

想你

打算睇偵探支持三木

痴線 仲凍過琴晚

係囉 一直都有 只係大家集中左係星空巴到

懸念巴好慘 本身已經精神分裂 仲要俾我哋無視

冇記到會員number

可能諗住cut黎引注意 點知無人理
我琴日見到以為係新人唔識野 所以唔理

真係無留意到

佢好似之前已經留過名

越講越慘

PC25869

唔好再講喇

PC807

PC37890

3樓嗰個唔係我咩

PC5808

第一頁3樓

佢又唔發作又改左名唔認得佢

喔 我表達得衰 想講 並非星空巴 星空巴下面果條友

講你下面個個

咁多位痴線佬

哦係wo

807老屎忽

死高佬又狙擊我

356神名唔上水

#365

真正嘅老屎忽

101 邊個開

我(打尖)

G持

差小小留唔到名
100！！

結衣叫我同咁多位有負能量既巴絲講

做咩啲牙咁黑

利申：牙你老母，唔好屌我

星空巴開

標題：

Cap到我bb咁嘅樣

牙你老母

有冇標題提供

呢個100post變到好有意義
連星空巴都要開post喇

偷步shin

就呢個

好似就快開始唱票

民主300+ 滅港全靠它

g持

好肚餓

今朝餓醒左

好彩結衣幫我煮左個結衣麵,我同佢今日放假都唔想出街,佢而家係我隔離訓緊覺

睇見都唔開胃了

我訓著左....

經過琴晚
唔敢講肚餓啦

深夜可以咁救自己

火龍係咪代表金融界去左投票?

食屎啦你.jpg

餓醒左即刻落街買早餐食

對唔住呀筆巴
肚餓個人係會燥底啲
btw 食屎啦你.jpg

100post
lm

準備移民過日本同老婆住

尋晚發生咩事？

羡慕

日本廣告每週精選排行榜 2016/03/25
第1位

新垣結衣進行流浪以自拍神棍尋找前進感覺到底賣什麼？
【日本廣告】新垣結衣紅到差不多每週一廣告，今次是她一直代言的證券公司，到各地進行流浪，拿著自拍神棍和不同的人交流，更被夕陽感動到哭，帶出人生要繼續的訊息。到底這廣告如何提升該公司的形象，也許真的要問廣告業人士了……

佢是咪FF緊咋

一早移咗啦喎

欺0

long d都唔緊要 因為天空是連在一起的

我冇你咁好彩,老婆移民來香港同我住

話說我老婆叫新垣結衣,你老婆叫咩名

你同我老婆同名

結衣塊面係發生咩事

呢個就係我老婆,唔會帽掛?

出左結果未？

唔係今晚咩

未

第一輪如果過左就直接當選

夜晚先有

仆街

咁依家係點緊咩？岩唔岩數？

點緊總數

好似見到有第二輪
最高票兩個人再投過

變幻

無啦
其實除非有大事發生
day1已經意屬左林鄭
薯片只係plan b

個人意見

唔使睇名都知係侵

都冇票 邊個都一樣架啦..

你睇電視既話佢會幫你數擺入去既票,你就見到佢地有冇過600

明明之前好多人都有講
剩係針我

無眼睇

咪又係中共話事

教畜可恥

香港

Bye

是咪星空巴開？

入場既時候你睇3個候選人個樣都知道咩料

無期望就無失望

林鄭 4XX 薯片 200 胡官8

仙人撤退 ?

我愛香港

岩呀邊個當選都係咁架啦

你兩個

之前又話胡官𠝹票

𠝹唔𠝹林鄭根本一定過600

慢慢推爆